白色恐怖開始散播

開始有三毛瘋狂傳話星期六日有好多大陸仔落黎打出去遊行既人，大家咪聽班謠言撚9UP，佢地就係想嚇到冇人敢出去

光復香港 時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

敵人越驚，我哋越要去做

乜9入境海關FC，入面其實都唔知幾多三毛埋伏緊，求其貼張垃圾證出黎就話已FC

817
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

818

ＡＧＲＥＥ
就算唔係三毛係真海關
都只係支共特登做比你地睇嚇你地
佢要搵人落黎搞事係皇崗一車車落黎唔駛比你見到啦

驚你老母 斬我啊你老母

好多人話818有鬼，點算？

傳言一定有 小心係明智既
街坊裝 唔戴口罩遊行 行山仗必帶
gear跟身 唔著上身
就算唔防即場 都要小心大陸佬黑社會返屋企時攪你
勿忘721

你係咪遲咗一個月

仲有狗剝女仔光豬

臨到818前就突然咁多呢D [消息]

真。。。各種謠言~
其實政府要靠散播呢類消息黎減示威人數都幾可憐

拎豬嘴大陸仔落晒黎都係我818會堅守和理非既原因

你老味200刀手都未到啦
洗鬼怕你班大陸仔

【突發】膊頭有花全部同我入哂黎做野！ 要將「曱甴」呢樣野煲撚大佢

佢玩白色恐怖呀拿
納粹主義又多一粒彈

多人就唔驚 大家818見

人多=一切

真

有無人打都好 無野阻到我上街

香港係我屋企 同埋李家嘅城

點容許贏國人說三道四

有白色恐怖都照企岀黎！
驚下一代被人摧殘多過自己被打
身邊朋友驚黑警多過黑社會 雖然冇咩分別